有幾多人有睇 黃金神威 漫畫

個作者肯定食住大麻嚟畫

咁撚有味道嘅漫畫，竟然唔多見人講

最新果集嘅射精槍戰

軒那軒那

一本漫畫可以有歷史、冒險、驚慄、獵奇、文化、美食、discovery channel 、搞笑、科學、軍事、幻想於一身，全世界我諗只有黃金神威可以做到

以上個啲如果我漏左，請各位巴絲補充

仲有色情？

仲有搞gay

精入眼

食咩水獺